其實呢道有無人真係住劏房？

講到問題咁大，我反而唔覺會有人住

Me

呢度個個都大學雞中學雞，

邊使面對土地問題

黎唔黎參觀下，一眼睇哂

樓主小學雞?

我中年

真定假

過幾年就知味道

同3個朋友夾份住緊劏房

三個人住一間房？

3p

連登仔大學畢業就有20k人工，3年後月入30k以上是常識，唔好玩啦！

三人夾都要劏房

每人五千已經都租到三四百尺嘅樓啦

6尺床位

樓豬黎唔黎參觀？

4個人，4P 啊on9

慳到既，用係自己身上，咁先係自己既

咁月租幾銀咁夾返？

其實劏房最大問題係煮食 我真係聽過有d業主冇裝煤氣爐 要租客另外買爐煮食 另外d廁所又係細得誇張 真係肥少少都坐唔落馬桶

自己租緊,洗唔撚洗開個你問我答你玩下?

唔洗5k..以前同朋友3個人每人3000左右,鰂魚涌兩房一廳獨立單位(2012年)

我住緊劏房

我喺度諗，既然劏房呎租貴過豪宅，點解唔幾家人夾份租間3房萬幾蚊嘅

連登仔個個住獨立屋

住過230呎兩房一廳有廁所
係咪想你問我答

中年身體 小學智商

230呎點兩房一廳呀
痴線

唔係點叫劏房

同屋企人住過幾年
逼撚到係地下做push up都唔夠位

相見好 同住難

電磁爐好方便

300幾蚊款已經夠毒撚用

最大問題係廁所

同埋搬出去好多係為左私人空間
就算租間三房 一日一間都唔係果回事
例子：扑野

住緊

唔好話外人,
自己家人都可以有分歧啦
如果有人生活好哩啡,唔太著重環境清潔
然後同個有潔癖既人一齊住都死啦

莫講話點將D野公平分配

上面有d人話咩得個床位都ok

一個人...真係冇得唔住...

2個人果d 5年通常上到公屋

1個人..永遠都上唔到

仲有,你一個單身男人好難租私樓
業主要你俾多幾個月按金,驚你自殺

而家仲話工廈當房刑事

好多年前住過
果時U grad要逃離｢屋企｣，寧願住劏房都想有人類的生活，有獨立廁所
又試過同人夾租，結果又係反面
而家租緊300呎單位，住都叫做夠生存的

冇父幹只有父累的，大約都係咁過日子

大學畢業, 住緊

有廁所套房算唔算劏

去d唐樓逐間拍下門咪知，小學雞

住過 貪平租唐樓6樓
屌你次次出親街上樓都行到腳軟

我依家住緊，大約180呎！
5k租連水電

影張相睇吓

呢d唔算劏房下嘩
出去租房住姐
我都試過兩年

邊個位咁平？我都搵緊

住過大半年
宜家住緊hall (因為無地方住）

3.3k 有獨立廁 放到1張床 一張台
深水埗唐樓

我

一個人住500呎實用面積單位

70尺左右

apple dorm?

nope,近果頭既唐樓,基隆街一帶

租嗰啲工廠單位？當埋studio

其實住劏房危唔危險？黎緊要搬屋，啲唐樓套房閒閒地都四五千，一個女仔加隻貓，未住過唐樓，唔知唐樓危唔危險？

套房咪就係靚既劏房囉
我就住左大半年 無咩事
不過利申我就男既,當時year2

其實月入20k都係要住劏房

唐樓好多時夜晚行上去都黑媽媽,睇你驚唔驚啦
女仔最好都係搵個人合租

假膠？

樓主生活圈子唔同咪識唔到個d人

2009年住過

之前睇過深水埗同旺角果啲 就係套多南亞搞到怕左 依加搵緊新界果啲 係多蝗 最擔心都係安全